香港並不安全

各位，尤其是少男少女，希望如果有一些比較獨來獨往我人，請盡量在街上小心，走一些大路，或盡量早點歸家或到安全地方，似乎政府有意在街上找走年輕男女，再殺害。我亦希望各位街坊是否可以自發多點在晚上區內活動，令警察落手政困難。

自推

石硤尾大量狗隻聚集